夜深感到很孤獨好寂寞 尤其係屋企得翻自己一個

感到很孤獨好寂寞 尤其係屋企得翻自己一個

聽日仲要開工 但係心真係好唔舒服

重睇完中二病第一季

唔好sad啦 我係度呀